參加本地一日團既香港人到底係咩心態?

跟團去流浮山 馬灣 昂平 南丫島
自己去都得啦

廢老

起碼好過去新加坡

街坊福利

有車有人帶團
你當package買
未必有蝕呀高手

水魚團

篤住枝拐杖妹下妹下, 你估佢識坐巴士?

有講故佬導遊

自己去仲方便

識下d師奶

有導遊

咁去導賞團又點計

唔駛用腦諗食咩搭咩車呀嗎